黃金周假期首日 澳門市面人流不多

澳門在內地恢復到澳門旅遊簽證後的第一個黃金周假期首日，市面人流不算太擠迫，但在旅遊區和景點，人流明顯比平日多。

有來自深圳和廣州的旅客表示，因為香港的疫情，選擇了到澳門。

澳門旅遊業議會會長胡景光說，今個黃金周暫時未有內地團旅客，根據目前酒店的預訂情況估計，旅客會在未來兩日到澳門，而且以廣東旅客為主，其他省市因簽證需時，亦要有核酸檢測證明，加上香港仍未恢復與內地的正常通關，少了約一半的港澳旅遊團旅客，估計黃金周期間，如果能夠回復到去年同期4成的旅客量，已經是不錯的成績。

簡單啲講
你澳門都係食緊香港口水尾咋

成日以為自己好似大枝野咁

先唔講主要睇香港電視，過大海來港睇香港醫生

直接啲講，已經證明左佢哋靠香港生存
祗係澳門人過度自悲變自大

澳門人同大陸佬無咩分別
一邊反日，一邊年年過百萬人到日本血拼

死得，得咁少人，澳門經濟點頂

香港人同大陸佬無咩分別
一邊反中，一邊年年過百萬人上網淘寶

過百萬人上網淘寶？

因為香港的疫情，選擇了到澳門